買電槍，只係因為開真槍麻煩到自己

都講過好多次，啲散仔其實好想任意開真槍，但開完又要寫野查野見心理科，PPRB又要同國際傳媒作故仔

中真槍就實要送院先，中電槍咪話你暈左，的番新屋嶺第日再掉落街

所以大家唔洗諗咩危險性呀著火呀，我話你知而家黑警就係想咁

真槍一下就玩完邊好玩 電槍電下又停下又電下不知幾好玩

有埋網槍 班狗一定會禁實狂咁電

緊係啦，開真槍又大聲，畫面又唔好睇
靜靜電撚暈你 慢慢點玩都得

係真係會咁
但係我地繼續呢種自私錫身抗爭
佢地做乜我地都吹佢唔漲
一係全民罷工
一係全民勇武
一係比人電完再姦 姦完再電 電完再電埋你全家 再姦埋你全家

包伏撚自己諗

根本呢個先係主因，睇你唔順眼即刻電你幾電，無哂反抗能力又無表面傷痕，折磨你嚇到你驚。咩火燒人根本唔現實，係酷刑，即刻上國際頭條都似

119唔出嚟，勇武嘅下場

推

香港人死症，我覺得唔係包伏問題，而係班人又懶又有過高嘅政治潔癖

Weapon effect

講中了

其實幾個人一齊開分分鐘真係死得人

一個都夠死

死咗你又唔知，的上白車轉頭就落車慢慢處理

無後顧之憂

推！

既然恐怖份子搞恐怖活動無底線，公眾嘅反恐裝備都要提升。

黑警：好似粉嶺ptu咁俾人聽到槍聲就唔好啦